好彩冇人搞98A, 又可以準時返工了

如果將軍澳人出唔到觀塘返工，可以試下行去將軍澳醫院上車，45分鐘就到觀塘，好快